「笑撚死」全民造星3外傳之平民造星

Kb要佢地成班上嚟撚多次

推

笑撚死

推呀喂

快撚啲睇
好撚好笑

好撚on9